[日本電音］perfume 就大把人識，竟然冇人識尼隊

CTS，Cirle Triangle Square
個人覺得呢隊野可以講得上日本電音既no1
佢既edm質素可以泊得住外國主流果批
Perfume除左賣舞之外，d歌真係好一般
CAPSULE就更加唔洗講

perfume淨係賣舞？
capsule廢？

？？？？？

如果淨係講歌真係cts完勝